秋田犬 · 忠犬寫真集和資訊！

秋田犬: 大型犬，耳&臉較圓，壽命10-12年
柴犬: 小型犬, 耳&臉較尖，壽命12-15年

熱死佢，如果係香港養

好打意

雪橇犬笑而不語

More

秋田啲五官比起柴犬好明顯集中啲

同埋個樣傻啲

柴犬=冇餐巾
秋田=有餐巾

kronc
2
7

竟然唔係兔